入AMC啦？仲係低水

唔敢高追GME，不如入AMC?

pr拉

其實你知唔知GME點解值得SH

純問太高唔敢入，已全倉tsla ，冇cash

樓主智障

完

我都放左部份盈利滾入去
我個均都215啦

我都全倉tsla appl sq依啲，無得玩gme amc

GME係100%會贏嘅玩法
其他空頭股無一隻過100%
你地買到輸身家唔好喊

P牌股神

我唔係股神
你先係